開定先，利狗輸波瘋狂恥笑區

笑西咩

？

傻仔